按揭 vs 一次過比曬

如題 假如我想買屋

一次過比曬

仲買樓 移民啦

一次過比哂
雖然一次過比哂有機會比人查
筆錢係正途得返黎既話就冇問題

做按揭有幾％錢要比銀行賺

如果一次過比哂後令你有財政問題，可首期比多d，其餘既輕鬆供

做二成, 放一成錢在ML帳號
張契唔駛放自己到, 最安全

但舊樓要俾多個火險錢

肯定按揭

一次過畀晒之後仲夠唔夠本滾啲錢返嚟？

夠咪一次畀晒都冇所謂

而家息低，梗係按揭同時再 all in TSLA
出年買多間都仲得

正常係

但lihkg 好多 on9 未買過以為 full paid

識閪錢滾錢咩

之前見唔少

話：你供炸，你估你買呀

一定係按揭啦
依家息口又低, 現金渣係自己手再錢滾錢.

唔好教精人

買樓要 full paid 先叻

引用人地：你供炸。你估你買呀

你睇吓今日銀行同業拆息係幾多先

再睇吓一月份港股嘅成交

錢滾錢真係講咁易咩 要做唔少功課
個盤幾球野 唔係幾萬幾十萬啊

不過有做緊係盡做 放係ml 待用/有心水投資都好

除非你富到有幾百億，完全唔在意7位以下既數
如果唔係，任何時候低息一定借左先。

好多人仲以為供樓好辛苦，要比好多利息

當你咩都唔識玩 2800都可以做到啦

係唔係假膠黎
雖然香港地有錢佬多
但除左富豪，有6，7球既樓有幾%人真係會full paid

full paid完＋裝修＋買傢俬＋交燈油火蠟
都幾個月要捱面包

似真心膠

不過6球樓首期連稅連裝修都要1.1到1.3m 左右

點都要兩公婆一齊先攪得掂

我想像唔到話要 full paid 弋班人係幾無知

一係就小朋友

呢類on9當中相信有部份係入唔到市, 於是自己安慰自己
我未儲夠錢, 將來儲夠先full paid買唔駛俾銀行賺息
所以講到full paid先係路咁
其實就只係逃避緊

呢個世界肯2厘息借幾百萬比個普通打工仔得樓按
只要你full pay筆錢能夠做到3厘回報已經有賺
不過如果你話你零投資喎幾百萬都係擺床下底咁就一定拎去full party

我都唔係幾信一個有幾百萬既人會唔識決定點用筆錢投資

好多d人覺得做左按揭=買左樓
層樓銀行嫁！你仲要自費買保險保銀行層樓
隨時一炮還曬 / full pay 個d先叫「真買樓」